如果你係五毛，點樣帶風向整蠱郭榮鏗

諗定五毛點講，就好似打預防針咁，等大家有免疫力

閱讀材料
鏗仔講成咁五毛都幾難入手

郭榮鏗：就算被DQ 比起手足都算唔上係咩犧牲 香港並唔係北京你鍾意點就點

特登俾位中共入dq
搞到少咗一席

首先將林林對山峰用腳踩

人地真.美帝座上客 你估港共真係敢搞鳩佢咩